攞4000蚊

4000蚊係咪收到sms後一個禮拜就拎到錢？

我就係想問下 因為屋企人話收到通知一星期內就會有錢 但我啱啱好一個禮拜都未收到錢

好似要到4月先第一批發放喎

唔係要等到4月1號先有錢收咩

過年後交表
到依家都未收到sms

原來係咁 唔該哂呀！

依家先知 唔該哂你！

其實都唔知係咪下年先有